%@metapost:6multiexo6.mp
La calculatrice de Jules n'affiche plus la virgule du résultat. \`A chaque fois, il doit la placer en trouvant un ordre de grandeur du quotient.
\par Aide Jules à rétablir le bon résultat dans les deux cas ci-dessous :
\begin{myenumerate}
  \item Pour $178,794\div59,4$; sa calculatrice affiche \raisebox{-12pt}{\includegraphics{6multiexo6-1}}
  \item Pour $5\,863,48\div97,4$; sa calculatrice affiche \raisebox{-12pt}{\includegraphics{6multiexo6-2}}
\end{myenumerate}